### 2019.7.1 《香港人抗争宣言 》
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<p>
 【大纪元2019年07月01日讯】各位香港市民，我们是一群来自民间的示威者。万不得已，我们并不想走上以身对抗暴政的路，以占领香港特区政府立法会作为我们谈判的筹码；但满口谎言、满口歪理的政府却无意回应
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%A6%99%E6%B8%AF%E4%BA%BA.html">
  香港人
 </span>
 不断走上街的诉求。我们只好以公义、良知、以及对香港、对香港人无穷无尽的爱，去抗衡横蛮的政府。
</p>
<p>
 香港特区政府成立至今22年，政经民生每况愈下。现任特首林郑月娥上台后，情况变本加厉，更漠视民间逾百万民意，推出“送中恶法”。市民于6月起前仆后继，各尽其力，或和平、或理性、或奋勇、或受伤流血，以一颗热爱香港之心，恳求政府撤回修例，而政府置若罔若，不谙民情，竟置香港大众于不顾，甚至以民为敌。
</p>
<p>
 现任特区政府已非以港人行先，为使政府聆听港人声音，我等市民不得不进行各种占领，不合作运动、乃至今日占领立法会行动。社会或对我等占领者有所批评，但追本溯源？社会撕裂之诱因为何？民怨每日俱增之本源为何？香港何辜？
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%A6%99%E6%B8%AF%E4%BA%BA.html">
  香港人
 </span>
 何以被追逼至此？我等港人没有武装，没有暴力，只能以秉持正义于心，无畏无惧，奋勇向正。希望能香港政府能及时回首，重回正轨：
</p>
<h4>
 我们占领者，要求政府完成五大诉求：
</h4>
<p>
 一、彻底撤回修例
 <br/>
 二、收回暴动定义
 <br/>
 三、撤销对今为所有
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%8F%8D%E9%80%81%E4%B8%AD.html">
  反送中
 </span>
 抗争者控罪
 <br/>
 四、彻底追究警队滥权情况
 <br/>
 五、以行政命令解散立法会，立即实行双真普选
</p>
<p>
 “
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E5%8F%8D%E9%80%81%E4%B8%AD.html">
  反送中
 </span>
 运动”发展至今，在三位年轻市民殉道。我等未忘忧愤，然心存善念，不愿香港再有为民主、为自由、为公义再添亡魂。希望社会大众团结一致，对抗恶法，对抗暴政，共同守护香港。
</p>
<p>
 ——香港民间示威者
</p>
<p>
 责任编辑：李薇
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11357901.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11357901.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc415/n11357901.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/7/1/n11357901.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

